頭先表白衰左

一切一切都係自己ff

孔打

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 你身邊原來無人
曾明示你 暗戀你 很焦急 等你開口

垃圾死左佢算啦你

睇咗白表

巴打加油

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位
再見是一句不稱心的話 要說但卻未說 只想拖到底
得不到 卻總算跟你一刹曾美麗 留住了這一個迷

小弟都係扑埋嘢之後先被女友要求表白

你點表

簡單嚟講係一齊咗至表白

衰左好小事 換個方向諗

一個 sell 野 , 一個擇野

擇野果個自己係睇得清楚d 睇得透d
佢覺得你唔岩 就應該真係唔岩
俾你得到都會有好多問題

其實當你搵到一個好的 你會慶幸呢個冇side 你時間

拖手，kiss埋，之後先表白喎
有無搞錯次序？

忘記左隻臭雞吧啦

直接講lor

無錢就要習慣

我仲諗緊佢ge行為究竟係真frd定收兵

識左幾個月 我直接表白

加油

有錢仲使乜表白